[討論］勇武同和理嘅合作

每一次完事都有勇武表示和理有啲進步空間
但都未有一個共識
不如用一日 大家係到一齊諗諗 點樣可以效益最大化？

我先有幾點建議

1. 和理 同勇武 要有20米（or 其他）以上距離 （物資線除外）
原因：勇武有需要退可以更順暢
依個距離可以為下一條防線

2.和理每個小隊 要相隔一個手臂位 （即係上pe堂熱身空間咁）
原因：當勇武失守 需要撒離有足夠空間

3.真係有勇氣嘅先上最前
半勇嘅可以做和理嘅第一二三排 有需要就上前打狗

4.
5.

希望大家有共識 有陣營 不被捕

光復香港
時代革命